
                      Es un crudo y sincero retrato sobre los jóvenes y su evolución, pasando por la terrible adolescencia. Trata sobre la manera de afrontar los conflictos a esa edad, sobre la adaptación a las circunstancias y también hace referencia a la búsqueda de la humanidad propia en la vida moderna. Tengo que decir que en algunos momentos en mitad de la película, hay escenas que se quedan un poco colgadas, y que no aportan nada a la historia principal y no tienen la estructura correcta de una subtrama, eso hace perder el interés en ese punto, pero a pesar de ello, se nota que el director, Ira Sachs, construye esta sencilla y pequeña historia de manera intima y sutil.
        
            